根本全世界的民主制度都走到盡頭 通通戲一場

香港人未試到半滴民主
民主制度就已衰敗
唔知可笑定可悲